# О курсе

Ниженаписанное **обязательно** к прочтению. Уделите время, чтобы понять некоторую стрктуру и правила этого курса.

[Балльно-рейтинговая система](./RatingSystem)

[Политика сотрудничества в группах](./CollaborationPolicy)

[Сдача заданий](./DeliveryOfTasks)

## Контакты

Вы можете задавать вопросы в любое время:

- [telegram](https://t.me/ryabov_nv) - лучше пишете сюда
- mail: ryabov_nv95@mail.ru
